睇住尼馬出局真心覺得可惜

未斷腳就出局

碌走左個盃

淨係數碼暴龍條片都值啦